= One Hundred Books

== Philosophy

* Confucius: Analects
* Plato: Republic
* Bacon: Essays
* Bacon: New Atlantis (the advancement of learning)
* Marcus Aurelius: Meditations
* Montaigne: Essays
* Schopenhauer: Essays and Aphorisms
* Whitehead: Process and Reality
* Nietzsche: Zarathustra
* Frankl: Man's search for meaning
* King James Bible
* Jefferson Bible
* Camus: The Stranger
* I am a strange loop

== Fiction and Poetry

* Tolstoy: Anna Karenina
* Dostoyevsky: Crime and Punishment
* Voltaire: Candide
* Homer: The Iliad

== Economics

* Smith: Wealth of Nations
* Taleb: The Black Swan
* Piketty: Capital

== History and Biography

* Holland: In the shadow of the sword
* Plutarch: Lives
* Thucydides: Peloponnesian War
* Herodotus: Histories
* Chernow: Hamilton
* Caro: Lyndon B Johnson
* Gibbon: Decline and Fall

== Politics

* Federalist Papers

== Other

* Voss: Never split the difference